(多圖)覺唔覺依家d靚女好興著呢款裙？

近年留意到好多靚女著呢款開叉窄長裙
行路個陣佢地既白滑小腿就一直若隱若現
而且對腳通常都幾靚
每次係街度望見都搞到我好硬撚哂
真係cls
好想即刻扯高少少佢地條裙直接後入

示意圖

各位有冇同感？

好柒喎

唔係柒唔柒既問題
係d女著到好摟屌

咁瘦收返埋

百褶裙摟屌啲

一坐底大脾睇曬

我成日著 咪又係睇樣
絲

通常著呢款裙都唔著底褲

咁撚長條裙 邊忽有性慾

呢款裙又修身條腿又若隱若現
感覺唔同好多
有時露得越少越多幻想

冇乜特別
係屎忽睇落圓咗

好撚大浸支那味，支那雞好鍾意着呢啲

你樣衰既話咁我都可以擰轉面睇腳既

只會𥄫摟屌裙

我就係凝住有種感覺入面空空蕩蕩
一扯高秒入

咁我有米7

高過好多絲

好多女著呢d 只係突出個pat 有幾扁

青頭仔真係青頭仔
睇得多裸體就會開始對露得多既肉體麻木
呢個時候就要反樸歸真
好似若隱若現咁露少少性感位置會有更多幻想空間
性慾仲勁

支那未去過我就唔知
我估起源應該係韓國
只係比支那著到柒哂

平時街度邊有咁多人著摟屌裙啊

啲腳板先係主角

長腿又正啵
對腳粗定瘦先？

有道理
我一向好鼓吹d女個個都應該去深蹲練翹臀

正常條街度點會見到腳板啊

又幾撚有道理

粗成日做運動

咪又係睇樣

著闊腳褲先正

南亞仔咁都冇性慾？
係咪屌慣左包全身既南亞妹？

仲會睇到條底褲痕

中意熱褲多啲

唔露肉仲撚性感

通常啲女買細一個碼
然後著到露晒啲底褲邊出黎

大陸味濃

支那多數呢啲

麻麻地 搞到對腳好短

本身個人寬肩定窄肩？
米7有做運動腳粗既話我估都幾大隻

真呀

絲打好似對自己個樣好冇自信？

寬褲應該幾容易睇到條底褲痕

on 9
港女著長裙只有一個原因

肥, 腳粗

你肯定呢款好興?

咁日系個啲大自然系闊腳褲算咩?

好撚正
條仔怕怕羞羞咁

發覺好多女著呢款鞋
特別係d OL
高踭仲正好撚淫

有冇呢d av睇

港女最鍾意
支那偽韓Fashion

樓主pin this

當自己拆禮物咁除佢衫褲？
充滿緊張驚喜呢個感覺都幾正

真係未見過
有冇圖

係享受緊視覺+幻想既官感刺激
前提係你已經睇得多真人裸體

真
可惜好多都係平底款

呢款先係呢期真正fashion
樓主呢啲柒頭應該都唔會識

首先身材比例要好
其次條裙要合身

港女咁矮 邊度carry到

應該係韓味來

成浸支那味

支那學韓妹著到柒哂

自己去砵蘭街行番轉

Sor囉
我係係台灣見到好多女咁著
個個對腳都好正
反而肥粗好少咁著

ching識野
呢D裙難carry到
要小腿又直又幼 又無肚腩先著得好睇

十鳩幾年前已見連C牙著

呢款褲大概係4-5年前開始興
開衩裙係之後

對腳既缺點盡露

係好多
但多數矮妹著, 唔太岩比例著到好柒, 得番腳碗位露出黎

普通師奶樣我好老

佢丘得太高?

我覺得冇後面條帶個種仲正

都唔知日本興唔興

前面開叉都正
迎面黎個陣見到

著住來屌

但係我係台灣發現d女咁著啵

我睇得少就可能唔會對呢款裙有幻想啦

LM

首先要高同隻腳靚先好睇
最正係有時會見到若隱若現既大腿同就咁短裙個感覺爭好遠

望住呢款我點扯啊

好大陸

好似幾有道理

冇錯
通常carry到就真係身材唔差
Carry唔到應該唔敢出來獻醜

矮妹係咪應該著返xxs？

丈母娘咁都話靚

咁你都係著返牛仔褲啦

林鄭 葉劉 召喚

有d 好緊
睇哂成個線頭超想屌

巴打鍾意寬肩定窄肩

我同你差唔多噃

陣香味出晒黎

點睇到

前面都唔錯
傳教士幾方便

梗係窄啦
好攬好多

有冇圖

呢款條開叉引人入性咁

高冇用 腳占全身比例好先有用

因為寬褲既布料比較薄
入面條底好易現形

屌完無手尾

改圖嚟？

長定短？

闊腳褲

Ching識野
我中意小腿要有返少少肉先好睇
唔可以好似條竹咁瘦

香格里拉酒店既女經理着果d開叉裙都好正

圖呢？

好撚俗，似支那g

oh no

母女丼正啊

中point
就係呢個感覺

咁撚正你都

好多人覺得呢啲叫好身材

出街前自己唔識照鏡？

不錯喲

驚你就著無痕內褲
不過咁仲正
人地以為你真空
又大把幻想

好撚柒，妹仔褲

靚?麻麻地
淨係覺得好似好難行路咁 窄到好似夾住個震蛋黎行咁

而家興
加埋部傻瓜機
偽文青

要夠高先得

完全遮哂d 姣好既身材

係
腳毛都唔洗剃

幾時講過靚啊⋯⋯
我係話著左好摟屌啊

無人幫我睇後面

真

9成身材差啦

唔怪得咁多人望住我條褲

點解要咁, 有d噁心

你就嘔

身材好怕咩比人望啊

幾靚，不過好哈下著，小腿粗既唔好著喇
BTW，見過有條女個開叉高到上屎忽，後面睇見到底褲

絲打正唔正

台灣女人小腿普遍比較幼，應該生活習慣同基因關係

中年老絲唔正

講真呀 支那雞都要著衫著褲 佢地10鳩幾億人 實會覺得「好多支那人著」既錯覺
其實呢啲pencil skirt 係外國都好興 只係樓豬搵埋啲淘寶相 唔搵鬼妹相啫
自己google pencil skirt

同埋 有冇大陸味 睇人架啫on撚9

咁著無問題，但妳下個屎忽先
又生粒粒屎忽又平又墮學咩人露

＊練下個屎忽

個叉開側面仲正

好想屌條仔

條女靚唔靚？身材點？

仲有自知之明

個叉係側邊開正啲

支那G!

最撚憎啲人話啲衫衫褲褲好大陸味
屌你老母 又控制唔到大陸閪著乜既
係咪佢地呢排興著Levis 全港又要停著 因為好大浸大陸味呀?都戇撚柒鳩
普普通通一條裙 一件tee都話有支那味
會唔會係你地太留意支那興啲乜咋?

有冇大陸味都係睇樣啫講到尾 望下自己老豆老母張身分證上面係AZ定AX啦

冇錯 其實以前大把歐美女人著

而我現實見到既係亞洲人著
咁咪搵返亞洲人著既圖
想還原返我既感覺比大家

結果產生左支味錯覺比大家

重點係後開叉好正

雞多

側開易CARRY好多,對身材要求低D

側開叉成街都係
我只係覺得後開叉好特別

台妹示範

連登仔同支那有血海深仇好正常
絲打唔洗咁燥

而家個個戴口罩樣唔係重點
呢款裙最大問題係有啲又矮又腳粗都照着

前叉係台北街頭都好少見

屌你老母有冇緊身長髮版？

著呢條褲好食個樣
靚就靚 柒就柒
身材冇分加

我幫你睇

有條後開叉有條側開叉
不過買左鬆身d 怕行路kick住同埋太窄條底底邊現出黎好柒

著無痕果d 底

屎忽咁低 隻腳都幾短

識著一定著公仔底褲 童真

連委內瑞拉人都發聲支持侵，話侵係佢地last hope

係我眼中啲女著乜都摟屌

2d裙

絲打對腳粗定細？

圖呢

窄先靚啊

吊你老母，至撚憎啲女著呢啲look，著到男唔男、女唔女咁，唔知似嘜，懶係潮、懶係文青，扮撚晒然，開叉裙著到成陣支那味都好過呢種

仲更加慺屌？

憤青唔撚燥點對得住個名
我意思指 唔使將啲衫衫褲褲都拉埋支那豬嚟講
明明已經夠憎支那豬 著條pencil skirt 著件tee都俾人話大陸味 講呢啲嘢既人係咪生少半個腦呀
都係個句 有冇大陸味 睇樣既
咁多支那男人著老西 唔通又話西裝好大浸支那味? on99
個樣生得衰就衰 唔撚關套老西事 亦唔關啲衫褲事 明唔明

想去

比支那雞著

一定要著tback
著無痕既話 去完廁所拉返條裙落嚟個陣會卷到 好煩

睇字都硬
著長褲真空都得啦

打錯 長裙

呢款褲男人都有著
懶係文青
實際上成個電車男咁

最緊要個pat撐得起條群 ，又好似對波撐得起件衫一樣

有冇靚腳絲打願意自貼著左呢條裙既下半身出來比大家見識下

個蘿如果撐得起條裙真係冇得輸

唔好將條裙支那化

大陸好多人著t-shirt、牛仔褲/短褲、波鞋，連燈仔出街可能要裸奔先無大陸味

留意開外國fashion trends既人點會知支那豬興啲乜
因為根本無留意班支那閪

所以上面個啲on9仔點解咁清楚支那豬興點著 大家明啦

對付敵人一定要知己知彼

係呀係呀 係呀 你真係好有見地呀

除衫係lo 著褲裙高腰其實睇落都係長

前叉有野睇 後叉方便啲

等靚腳絲打無私奉獻

你個名
準備好未？

好似邊撚到都見到你咁
btw好似記得你係支持lakers

呢款支那style, 香港女仔少著呢類長裙

台灣好鬼多

扯咗

冇野做 一陣自去街市

歐美今年勁興 咩支那味

同連登仔講fashion?

求絲打著裙去順便影一張

著呢種裙靚既女仔著咩都靚
所以唔關條裙事
呢條裙本身真係好柒...

我淨係知好好J

做咩自己去街市咁孤零零😢

唔洗做咩

豬肉佬？

仲有無

世界和平身體力行第一人

買餸要煮飯呀

屌鳩佢地講嘢唔用腦啫不過算啦 曬鳩氣

係幾正既

支味好重

支那咩look都有
其實「大浸支那味」根本百搭

樓主啲圖似淘寶

葵廣Style

因為我想還原我睇到亞洲人著既感覺比你地睇
但圖真好難搵
而且我已經冇貼樣出來算係咁
基本上你點GOOGLE都係帶你返淘寶

加上開頭我唔知呢種裙叫咩名

有人明我

中年老c先有韻味啊

痴撚線公司

咪又係人一個 不過跟得貼後生咁者

今次我就同意你有次俾人屌聽抖陰歌明明就係粵語歌俾啲大陸仔拎左去抖陰用

著比燒山睇

蕭生有老婆 又有aki又有依糕

連登仔識乜柒

姐係你嘅喜好同支那人一樣

我唔嫌棄絲打

支那成街蝗著t shirt 牛仔褲 你又咁著
即係你既喜好同支那人一樣
你條弱智仔d邏輯on9到
同支那人一樣咁反智

就係平底先夠淫

同女仔著工裝一樣

我鐘意焗閪褲多D

咁princejoyce都得啦

D圖好大陣大陸味

係幾正. 成日想望實直到睇哂成隻腳

試過望得太耐 條女發現望實我 我又望實佢 大家都面紅咗

個個係度評論條裙支那味，我淨係知好多連登仔一陣柒味

正

對腳靚先好睇，你試下欣宜著

1興左好耐
2無特別

最鍾意著！好多人望

肥閪著，成個屁股一節節咇曬出來就唔得架啦。如果係靚女，著咩都靚架啦

蘿友平到咁好心就唔好咁著獻醜啦

格仔百褶會唔會大性趣d ?

有種係個叉開係前面，仲淫

有預感黎緊會有好多3 400磅肥西著